岩岩香港醫學服務協會打黎

係咁sell我做身體檢查，有無勇士試下畀錢檢查21500546陳姑娘

推到有勇士